\chapter{Specyfikacja wewnętrzna} 
{
    \begin{itemize}
        \item przedstawienie idei
        \item architektura systemu
        \item opis struktur danych
        \item komponenty, moduły, biblioteki
        \item przegląd ważniejszych klas
        \item przegląd ważniejszych algorytmów (własnych)
        \item szczegóły implementacji ważniejszych fragmentów
        \item diagramy uml
        \item zastosowane wzorce projektowe
    \end{itemize}
}